30蚊買50手匯豐，準備發達

樓主係 005終實粉絲